有隻小毒毒想出名

呢個油頭毒撚對手足好大意見咁喎！
想出名幫下佢先！
乜人都set close frd
抵你比人擺上黎！留名等清算

Push

TLDR

呢個都叫毒撚

唔係靚女
唔想睇佢啲千字文

樓主小心自爆 close friends story 可能唔係好多人睇到

同佢都唔fd 咁都add close frd證明係set公廁close frd

係條仔唔係條好喎

咪撚理佢啦，條友分分鐘覺得殺拉登好暴力，要用愛與和平解決ISIS

女

推

1.由國家操控既propaganda抹黑好明顯唔係新聞自由 有無美國人會話俄羅斯用fake news干預總統大選係新聞自由 唔應該ban佢地啊
2.民主制具體內容五年前已經討論過哂 取消功能組別 70席全民選無篩選 雙真普選 公民提名
既然佢自稱"真正擁抱自由民主" 就請立即表態對五大訴求表態 促請政府履行基本上普選承諾 咁一切佢口中"虛偽既暴徒"就無藉口用民主名義搞事